[有圖］黃旗已出

係我哋出黃旗呀
屌你老母我哋市民宜家唔撚信你班冇證嘅冒警
假狗都做嘅你柒唔柒呀屌你老母

推

我冇野講

Good job

去中環呀
光復香港

咪推啦 現場收得唔好淨係睇到標題會引起恐慌

Nice
冒警兼非法管制有管制武器個啲可以拉晒佢
起暗角執執佢先

好正

好撚正

正

好波

我無野講

旗要統一咁舉，唔好一時黃一時黑

推丫

做到野了

講得出做得到

之前果d黑旗紅旗面世未

呢個應該整多d

紅旗我記得都有
黑唔知

有料

屌 笑撚左

效果幾好

到24號先夠7日 係咪要朝早登入?

今次真係佔領中環正式啟動
時代革命

C hing ho ball

差你一個！！！！！！！

咪撚開垃圾topic名啦

呢個ok[/u]

唔好玩呢啲標題
太多人淨係睇到標題load唔到內文會誤會

靚舉好波！

撚狗

現場fake 自己友

push

開過個post 換個好啲嘅標題再推啦

靚

正評畀你遮義士樣

以為開拖。

呢個好正

支旗

我無嘢講

光復香港，時代革命。

懷疑有人冒警

震攝克警

好撚正呀

劍指西環

如水 你地識如水

人地都如水坐狗鐵去緊中上環

香港加油
香港 雙普選

光復香港

光愎香港
立即真雙普選

重型防具點坐狗鐵？
定水炮車當街當巷行？

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

我冇嘢講

Push

岩岩見到元朗采葉庭幾車旅遊巴既類似黑社會著曬白衫拎曬中國國旗咁，大家小心d

我記得好似有枝黑旗
講唔好打人定衝擊否則唱聖詩

公安要殘體先識睇

我嗰組嘅黑旗

好撚正
巴打們真係好落心落力
做得好過黑警支旗

睇到扯撚左

我無野講！

可唔可以唔好標題黨

唔小心負評左

有無人現場執到三角柱體木色眼鏡盒入面有圓黑框眼鏡？ 小弟而家on99戴住太陽眼鏡唔見咗正常嗰副

光復香港，時代革命！

哈哈

我地出返黃旗呢野好

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生